一人一句老師當眾講過嘅野

我先
個呀sir係早會分享大聲宣告：「性行為背後係神聖嘅！」

同學打開第十七頁

個時成班好嘈
老師就話：「收聲呀，你班仆.......」

未講完個街字個老師就自己笑 扮無事

「零安靜！」

老師嬲就真係嬲架啦
好啦見你地咁乖，我又有啲攰，一齊休息下訓下
唔會有相認掛

大聲講 diu 全班靜唒 利申band1 top名校

good morning class

同學用念力思考下

你地係咪集體挑戰